邊位同學係APM跌左張學生相？

快d黎搵我拎返啦

對眼咩事

覺唔覺你點郁你個位
佢都係望實你

屌你老味隻手巢撚到

唔好離題

緣份

我識佢wo，佢講野...

不安

大眼仔好7

毒撚手

老野

唔可以係地下亂執相

呢d野好邪

放開個女孩，咪撚跟蹤人啦老野

用手背托住張相啦

你仆街喇 個女仔要跟住你

上次食飯既時候...

樓主自求多福喇

大師點算好

我識佢，但佢上年已經。。。。。。。。。。。

據聞執到佢張相既人會jcjsbsbixhdbwjsuxbevsjsugxgwv71671bvsiahwvwbcjcjsbwhdix

r.i.p

咩相呀 咪白紙一張 見唔到有人

有怪莫怪 怪就怪樓主唔識世界

瞳孔放大skjwnndikwmnjdmnsjjisnm

我有個同學執過類似嘅相
之後...
下世好好做人

有怪莫怪

樓主

右手打J打得多

認真，睇到張圖好寒
好似d 車頭相果d 色咁

突然諗起奇幻潮

冥婚

好撚肉酸啊 對手

好污糟

樓主keep住更新得唔得，怕再無機會見你

無事喎上面班人玩卢卞攴攴氺壽艰允魂迉嗡以双過災郟顈叕艰參叉边㝫诨

艰!唏必忌餐䝨

好撚得人驚

唔好咁快返屋企住 佢應該係到跟住你 試下去啲教堂附近睇下撇唔撇得甩佢如果唔係就RIP係Rest In Pieces

樓主R.I.P

前排好似過左身

張相好寒呀hehdyisjeuwkdiiwkdheuosgsiekhcywkww

屌你老母隻爛閪手d屎漬索撚哂入去

你望下後面先...

佢個樣

樓主自求多福

你肯定呢張係"學生"相？

毒撚手 笑左出聲

【本報訊】近日有網民反映，觀塘區接連出現不少離奇失蹤或離世情況，據聞他們曾執到一張hduaugsixug718bsbwjzjjabsjcjf

上面班人咪嚇樓主啦 根本𦉪㣺阑凣外我。在能麼惱刃卜網

有怪莫怪
樓主你真係仆街... 住觀塘既係人都知佢霽于架不子書片絨⋯日 改那緊夾戰戰唉吃魚賀癠大

之前識人同樓豬一樣執到相 跟住就觴劣杳末大畈友伋人考本又肄大,
佢執完無耐開始昨公悍本昨本蚱昊托決翁頁矛沛乞洋思舛野泅
到依家都屎火金哂沽345 地灶火杯屎火峙

懶好笑，自己賴野都唔知

P.S 有怪莫怪

相唔可以亂執

試下做多d善事睇下解唔解到

唉屌

樓主咁夠疆係街執相
小心d

樓主呢

痴撚線 好地地一個女仔新流流畀你地炠。廵給重㢬厼戸丏灬上永能大，屮

放低你隻右手然後走

笑到無聲出

求P靚張相

樓主係黑人

張相有d邪

老子什麼鬼也不怕!!!

求下你唔好搞我

樓主袋穩 唔好扔出黎害人

有怪莫怪

屌我嚇親

( Show Blocked User - 撚鳩咁撚😋 )
屌你嚇死我

嚇死
做乜9

我知 佢個名叫hdftgvdgui

好好笑

屌嚇撚死

對眼笑死我

呢個女仔咪上個禮拜個個...

屌你老母
老子甚麼鬼都不怕

屌你老母

機主係咪姓莊

成堆小學雞quote乜撚野圖?

樓主打得丁多，手心黃又帶點瘀黑！成手米青洗得手多皮就膚就會差！巴打保重了！

屌，真係嚇撚死

可能用係某d 儀式嘅相 快d 燒左佢啦

條女好似過左身

樓豬隻手柒撚到
個樣都唔會好得去邊

屌 講還講唔好post相呀大佬

屌你 見到張相嚇左嚇

屌你老味

屌你，比張相嚇撚死，咪撚quote圖

你哋係咪痴撚線
我睇到張相個時心都寒
你哋仲後奮崩羽公麡邊後轉燒機校足漢毋清子存仔留卉隨賤來校木土

細路仔唔識世界，帶佢行左個圈之後放左佢係詢問處對面整揮春部機度希望有其他有心人能給佢一個5星級的家啦 今晚唔好搵我啦，我清樹爭福人恢碟一！火惱腦餡黎給奢黎具件心名陷广然成戈鳩件竹

嚇撚死

屌張相好撚恐怖

左耳果粒咩黎 第一次見

嚇撚死，咪撚quote啦

屌你嚇撚死咩

有怪莫怪

睇套av定驚先

Cls

有怪莫怪
唔關我事架
你去搵樓主啦

睇完相好不安

笑撚死

有怪莫怪細佬仔唔識世界，對唔住我唔小心入左此post

我係咪識你

屌你老母張黑白相

本身已經覺得寒寒地 仲要咁多人引用 逼鳩人地睇幾十次

哦 原來係佢...

叫我?

quote 乜春！！！

用手機一碌落去見到張大圖成個人嚇到彈起

樓主係咪已經死左

屌你老母上面邊個再quote就全家生癌死

張黑白相嚇親我

好撚恐怖

張黑白相

屌你老母閪，嚇撚死

屌

有怪莫怪#adore
有咩事搵樓主啦

安已不

好撚恐怖 屌你老母

不安
有無跟返屋企

樓上又on9當有趣
單機啦屌你老母

我屌樓上嚇撚死
半夜三更

再Quote仆街死

Quote圖班撚屌冇腦？

條女好撚慘

夜媽媽比你嚇尻死

有怪莫怪 夜媽媽入左呢個Po

屌你老味成班猛咁quote

三更半夜

成班on9仔係咁quote

三更半夜嚇左嚇

我屌你老母夜媽媽嚇到跌咗部電話落床

我屌你呀 嚇撚死人咩

笑撚死 成班on9

屌嚇撚死我喇屌你老味

我死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死

外星人都驚鬼

樓主隻手做乜9

碌碌下comment 嚇撚死咗

邊個再quote死全家

屌你老母放大張圖

望完張相個人寒左寒

哩種情況通常係身邊嘅人出事先
建議樓豬盡快搵法師搞搞佢

笑到仆街

毒撚手 見到都已經好大陣精味

屌你老母嚇親

邊個quote block邊個 新年流流屌

又唔係bam圖 block乜鳩 身有屎

Block邊個關你撚事？屌你老母

身有屎

你知唔知唔可以亂拎野 rip

邊個quote 圖邊個同樓豬陪葬

有怪莫怪細路仔唔識世界

望實佢對眼5秒

佢右邊隻眼放到最大黎睇

今次仆街了
有怪莫怪，有野搵樓主

你手紋較吸引

比返張相人啦

有怪莫怪
嚇撚死 屌你

屌你老母 引用放大個祝出入平安

著便服都叫學生相

讀U / i大 果啲係咪要著番中學校服影呀

( Show Blocked User - 快樂是放下人性嗎 )
我屌你老母我都係quote啫
你條仆街整咗隊車隊出嚟

咁點解唔係叫證件相要叫學生相

成班on9 quote圖當有趣

唔爭氣笑左

連登咁撚多膽小鬼

老子什麼 也不怕